一個人一世冇兩次機會可以重要性大到影響社會，決定前途。醫護自己識做，唔會送第二次機會俾你

冇咗就冇

政府仲成日話要cut 你地醫護budget.

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

人一世冇第二次